去麥記買早餐，啲中坑咁得意嘅有屋企唔翻喺麥記瞓覺

做人做到40幾歲屋企都冇得翻，後生嗰陣佢地一定掛住玩唔比心機讀書

麥記好訓過屋企張床喎
平時假期我都係去m記宿營

初一至初三會唔會去麥記宿焇

想食早餐又臭又霸位
食個早餐都好似得罪人

有啲望落明顯係訓街嗰啲露宿者，
但有唔少係著衫正正常常咩住個背囊扒係到訓，咩人黎 冇屋企嘅打工仔？

似係返工look等開工，但出現嘅時間又好唔合理，兩三點已經係到訓

班友要起身啦，咪阻住啲社會棟樑食早餐